[有線] 唔係好理解點解元朗Anytime偏偏係今日播開電視

平時都係播ViuTV

偏偏係今日播開電視

係純粹花生mode定點

推

Push

藍店

真咩

珍

見佢facebook 有屌政府唔封關 仲以為佢係黃